屌 呢架巴士好撚恐佈

連續坐呢架巴士幾次 每次都係同一個位隻曱甴就經過 好撚驚

架巴士真係好撚污糟 周圍都係d 垃圾 真係好唔想再搭 奈何要返屋企得呢架巴士

啲曱甴成日都係呢d位出現 小心d d

有冇車牌

好撚驚呀屌 好怕小強陰啲陰啲咁偷襲我

車牌 咩路線
你講聲好喎

而家仲係架垃圾巴士到

唔自爆啦 但見到好撚污糟啲巴士 最好唔好靠窗坐

你再唔講係邊架巴士同埋車牌
祝福晚晚都有曱甴爬落你個口你碌鳩同屎眼度
第二朝起身屙尿除褲第一時間見到有隻曱甴爬出黎

我絲打 冇鳩 等陣落車先睇車牌

咪咁衰啦
不過其實同巴士公司投訴下咪得囉

On9
講車牌路線都驚自爆

講坐邊架巴士就自爆
除非你就係啲曱甴啦

LM 9262

不了 之前有人要起我㡳

諗住架

27454466

36號

終於脫離苦海

你都戇撚柒鳩
見到架巴士咁污糟影相你又唔話俾人聽係邊度
佢咁樣又唔叫衰？

荃灣西站 - 梨木樹

你啲外套可能痴住1 2隻 跟你番屋企

我唔講仲衰啦 見到d人坐係隻曱甴隔離 仲有心情玩電話

好彩我係中途站落

唔同車長講？
自備殺蟲水啦
唔是你死就..

乜意思

車廂清潔抗流感

揾d周刊or東張
唔搞大佢狗公司唔會理你

大佬 何來時間同精力

我好彩D, 試個見到地下有曱甴, 仲可以踩死佢算數

咁有無起碼同個站長講

你聽日打去反眏下就會翻廠清潔架啦

利伸 第一次搭36以為自己上左架垃圾車

朝早好多d廢老係上面食野

應該已有甲由竇
佢唔封車噴殺蟲應該好難搞

希望架垃圾車可以車埋堆廢老去填海

死廢老累通街
下次見到真係最好屌9佢地
呢架車長期行36

封車殺蟲都冇用
新巴有批車點搞都係有曱甴

九巴不嬲好撚污糟，新車都一樣攝晒紙巾

轉位囉

啲公屋線/主要經公屋巴士特撚別污糟同臭
唔係得罪d人，次次搭呢類線啲車都特別想嘔

關咩事
狗巴啲車係咁㗎啦
無論係大埔沙田元朗屯門天水圍九龍灣觀塘旺角深水埗
你估真係車廂清潔抗流感咩

同新城比
九巴同龍運啲車都係特別污糟
地下總係有黑色一撻撻
窗邊位成日zip嘢
唔知係咪新界九龍特別多核突廢老

仲有去山頂嗰個15號巴士以前用嘅車仲多曱甴

係因為九巴清潔好撚Hea

咪仲衰，啲昆蟲最中意啲窿

即係大窩口個頭?

以前坐巴士見過有個坐窗口位嘅阿婆吐痰落座位側邊
自此都唔係好敢坐窗口位

關咩事，過海線、20，22，701、702、796C、796X、798 都好撚乾淨

早排係荃灣西上左架巴士又係有曱甴

我知你係邊個啦

Ho wuddud ar

咁你咪撚嘈啦 由佢囉 講成頁先爆埋車牌幾號都唔知你驚閪咩

可以前做野返荃灣附近 會搭33a 又係部部都污糟
搞到後尾轉搭地鐵

梨木樹喎 好彩我好少搭36

巴士清潔呢方面港島真係高汁啲

戇鳩
架巴士得你一個坐？ 講完會知你乜水？
又要威又要帶頭盔
咪撚出po啦 乜都唔講 剩係話有曱甴
周街都係啦咁 唔好出街呀笨

巴士衛生問題可以投訴 投訴完咪無曱甴 你乜柒都唔講 點正視個問題？？
叫人唔好靠窗坐 即係上層坐少一半人係為左避d曱甴

講到尾都係香港人劣根性

樓主

No

Wtf 認真咩

其實我搭過咁多架 得呢架有問題

收皮啦

樓豬你坐呢類舊車係好污糟
新車好少呢D問題

哦 咁你又入你睇

你係廢老？

祝36 36B 36M架架變老鼠蟑螂竇

自己戇鳩鳩仲懶係野咁應人

搭48x啦

講路線都叫自爆？架巴士點對點，中途無站架？

鬧過喇 你又講多次冇意思

屋企唔經 我唔係住梨木樹

咁咪唔應

36得番老人家搭
環境係會惡劣d

嗰啲巴士冇乜答過

九巴4千正評抗流感

1823

上石圍角象山搭小巴喇搭乜春巴士

屌樓主唔撚講

爬入你個閪

講過喇 又講

講左咯 自己睇喇

傻閪樓主

你明唔明問題係邊 唔係你到最後有無講呀 係你一開始又呢樣個樣但又唔講 問你又驚自爆 戇鳩鳩咁 唔係一句 咪講左囉 咁之前既事等於無發生過架香港女生

服務公屋地區嘅巴士係咁㗎啦

有問題又唔出聲 又話無精力
下次搭番同一架巴士又屌哂鬼
on99

趁你瞓教已經生咗啲曱甴蛋落你件衫度

我唔講 你都只嗰個陪著隻曱甴隔離咁on99玩電話條友黎架咋

唔撚投票自然會頒俾心水歌手
唔撚投訴自然會乾淨

晨早彈開左喇 見著遲過我上車條友坐返我個位 仲見唔到隻曱甴 佢就真係生蟲喇

咪自己小心啲 又唔係日日撘

認真咩

post呢張圖做乜 又當連登係自己ig stroy?

你話係咪係

死港女
入黎睇係睇下幾多號巴士有曱甴
點估到係你依個龜縮港女開po

係呀係呀

其實樓主都講咗啦, 仲JER住呢個POINT屌人做乜野?